裝修問題 - 大家唔好比仇恨支配！對準目標啊...

郁d 就話裝修，個目標同風向咁易比人轉移
痴左線咩，冷靜d 啦好無

幫黑社會個班裝修，我覺得無問題
唔同立場個d 就罷買，唔好濫用裝修

諗下依兩日班狗點解無乜行動？根本想大家鬼打鬼、同勇武割蓆兼打輿論戰，間接令大眾/國際認為政府實施蒙面法係有必要

唔好比仇恨支配，令場運動失焦 加油